import{a as s}from"./chunk-BVWRDFU3.js";import"./chunk-DFFVOSJF.js";import{Fb as n,Ja as c,Ua as r,lb as y,mb as i,nb as e,ob as o}from"./chunk-BP7CLSB6.js";var k=class t{faqItems=[{title:"Makija\u017C dzienny",answer:"Polega na ukryciu wad i zaakcentowaniu walor\xF3w urody. Polecany dla aktywnych pa\u0144, kt\xF3rym zale\u017Cy na doskona\u0142ym i \u015Bwie\u017Cym wygl\u0105dzie przez ca\u0142y dzie\u0144. Mo\u017Ce by\u0107 wykonany w wersji lekkiej lub mocniejszej w zale\u017Cno\u015Bci od upodobania klientki i typu urody."},{title:"Makija\u017C wieczorowy",answer:"Wykonujemy go przy okazji r\xF3\u017Cnego rodzaju spotka\u0144 towarzyskich, bankiet\xF3w, przyj\u0119\u0107 odbywaj\u0105cych si\u0119 w godzinach wieczorowych. W przypadku tego rodzaju makija\u017Cu operujemy ciemniejszymi i bardziej kontrastowymi kolorami po to, aby podkre\u015Bli\u0107 urod\u0119 i nasze atuty w warunkach \u201Esztucznego\u201D \u015Bwiat\u0142a \u2013 kt\xF3re jak wiemy \u201Epoch\u0142ania\u201D kolor."},{title:"Makija\u017C \u015Blubny",answer:"\u0141\u0105czy on w sobie cechy makija\u017Cu dziennego i wieczorowego. Sprawia, \u017Ce Panna M\u0142oda \u015Bwietnie wygl\u0105da w r\xF3\u017Cnym typie o\u015Bwietlenia: w \u015Bwietle dziennym, o\u015Bwietleniu ko\u015Bcio\u0142a oraz na sali weselnej w warunkach zmniejszonego \u015Bwiat\u0142a. Decyduj\u0105 o tym specjalne kosmetyki i techniki ich nak\u0142adania. Makija\u017C \u015Blubny cechuje du\u017Ca trwa\u0142o\u015B\u0107 i odporno\u015B\u0107 na \u015Bcieranie, pot, wysok\u0105 temperatur\u0119 oraz wilgotno\u015B\u0107 powietrza. Musi by\u0107 on nienaganny, a zarazem bardzo precyzyjny."},{title:"Makija\u017C korekcyjny",answer:"Jego g\u0142\xF3wnym celem jest ukrycie defekt\xF3w i wad urody takich jak naczynka, przebarwienia, znamiona p\u0142askie, siniaki, tr\u0105dzik itp. Stosowany jest nie tylko na twarzy ale r\xF3wnie\u017C na innych widocznych cz\u0119\u015Bciach cia\u0142a np. szyi, dekolcie, plecach."},{title:"Makija\u017C fotograficzny",answer:"Dostosowany g\u0142\xF3wnie do b\u0142ysku flesza towarzysz\u0105cego podczas zdj\u0119\u0107 czy sesji zdj\u0119ciowej studyjnej b\u0105d\u017A plenerowej. Charakteryzuje si\u0119 mocnym podkre\u015Bleniem ramy \u2013 konturu oka i zdecydowan\u0105 rezygnacj\u0105 z element\xF3w odbijaj\u0105cych \u015Bwiat\u0142o tj. per\u0142y, brokatu na rzecz mat\xF3w nadaj\u0105cych g\u0142\u0119bi\u0119 koloru."}];static \u0275fac=function(a){return new(a||t)};static \u0275cmp=r({type:t,selectors:[["app-occasion-makeup"]],decls:11,vars:1,consts:[[1,"sale-page"],[1,"sale-header"],[1,"divider"],[1,"sale-content"],[1,"sale-text"],["src","assets/oferta-podstrony/okolicznosciowy.jpg","alt","Makija\u017C okoliczno\u015Bciowy",1,"sale-img"],[1,"w-100",3,"items"]],template:function(a,d){a&1&&(i(0,"section",0)(1,"header",1)(2,"h1"),n(3,"Makija\u017C okoliczno\u015Bciowy"),e(),o(4,"div",2),e(),i(5,"div",3)(6,"div",4)(7,"p"),n(8," Ka\u017Cdy makija\u017C wykonywany jest profesjonalnymi kosmetykami, posiada opcj\u0119 doklejania sztucznych rz\u0119s w k\u0119pkach. Podczas jego realizacji zdecydowanie istotne jest jego przeznaczenie \u2013 cel. "),e()()(),o(9,"img",5)(10,"app-faq",6),e()),a&2&&(c(10),y("items",d.faqItems))},dependencies:[s],encapsulation:2})};export{k as OccasionMakeup};
